夢見大口狗同鯨塞車 香港人做主席

呢兩隻禽獸與惡為伍
冇資格代表香港人

冇資格決定開會時間!